發夢諗到個idea

基於前排粉塵爆炸事件，我突發奇想諗緊其實d狗會唔會好驚？

你諗下喎，如果有大量麵粉，咁只要有少少火花都好危險架嘛！
而且呢，我發夢見嘅狗係好可愛得意架！識得帶面罩，但其實通風～d狗個鼻靈敏，聞到一定好開心！加多少少辣椒粉可能仲刺激！不過太多粉會影響到佢地視線真係陰功豬～
只係最驚有豬隊友逆風掉

不過我都係諗下架咋～
大家千祈唔好咁做

反對虐畜

全場都會中招
唔只對方

粉塵爆炸要密閉空間先work 咖

咁即使唔爆炸
但d粉嘅漂散都可以有debuff

Festival Taiwan remember?

tk大量隊友
真 · 一鑊熟